規劃署 intern

早幾日報咗規劃署intern，
有冇ching可以話俾我聽入面嘅工作情況？
同埋有冇人都報咗？say 個hi

讀緊ug 定pg?

Ug ~

Ching你都有apply?

係入面做過 唔係intern

入面環境點？其他人nice 5 nice?

睇你去邊個office

姐係睇去荃灣沙田定北角？因為小弟第一次申請，唔係太識

其實得幾個office 會收intern, 你本身ug係咩？

我讀 Geo-informatics ，apply 嗰份都係

Dear Sir/Madam,

This is to acknowledge receipt of your application dated X May 2020 regarding the application for the post of Summer Intern in this Department.

Regards,

Appointments Section
Planning Department
祝我好運

唔係經學校報咩

本身想報但佢唔收無考過dse既

Lm applied

好似就咁email就報到

咁一定要你番ISLS

咩叫 ISLS

Ching 我今日都收到， btw 可唔可以透露下你apply post幾

A
比次機會啊

我apply嗰個唔洗經學校，
所以我尋日都收到呢個email

我Post B，唔洗爭

Overseas?

No!!!

Year 1 咋

唔係

Lsgi?

Yes

望就咁望啦

Btw, Ching year?

唔好入去啦
學完d野對你完全無用 申請 lands 啦

今日見到土木有Lands 但係好似要 year2...

清你做過？

前幾年都有year one 入去做，個招聘呃尻你

我都係lsgi
依加planning 做緊

點解咁講嘅

Grad 咗？

入去會有咩做

LSGI?

I c 三大

係

Cedd 主做測量
Lands就測量 畫下圖 理解下地界歷史

Thx~咁planning department個 geo呢

佢有唔同section 我主要講下做乜
處理下 土地用途轉變既申請呀
搞下d 唔合法既土地用途使用呀 例如農地用黎做倉
跟住可能搵下邊到既土地可以發展
但overall其實同我地果科無咩關系 第時做野都唔會用得番

Thx, 好詳細，如果真係做，唔知會唔會見到你

我宜家Y1S2已經覺得D野勁難，驚炒

我果時都係覺得勁難 都係關關難過關關過加油

多謝師兄，你真係好好人
我surveying個科test唔合格/lab全部c+....
宜家努力緊希望exam可以拉返上去。
不過今年又冇咗個camp,遲啲要喺學校做survey
Math 嘅test同assignment 都80幾/100，但係驚exam炒

怕咩 出黎做TO SO 咪得

咪話呢到啲師兄姐唔教醒你 乖乖地做intern, 畢業就申請番入黎 好過係出面

好呀～thx Ching

話說，我冇send嗰張比錢買嘅成績表，ching你係咪send咗要比錢個張正式成績表

希望係咁啦
到時一齊做就最好

咪又係PRINT下野bind下野

唔講太多啦但有野想問可以問下.lands cedd planning都叫知少少

我果年係5月尾六月頭

喂屌你老母，有人唔做入政府做狗呀?

我五月grad 八月先番工
做左一年野先入去

i see 多謝分享

諗緊報唔報，btw入面係咪都係用中文溝通？我英文好屎
Ching你報咗？

你幾時報架？報邊個？我啱啱報咗

如果唔係你喺度講我都唔知有，即搵即報

Interview 定已經請左？

ching你讀咩科

咁快，你apply邊個?

...佢唔係全部都係GIS咩，我讀Geo-informatics

我前日先send email, 但係我見佢個 posting date係 25 May嘅

同埋唔使interview咩？

唔係呀唔知係咪佢update咗 我apply嗰時佢posting date 係12/5

今個禮拜in完

我都係

可唔可以透露下in幾耐？問咩㗎？

你講PD 定 esri?

我都唔知，未收到，但係之前佢好似話22/6之前派

Btw, Ching 你post幾？

加油 你year幾？

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

Year 1，前日報，未有消息

In 左半粒鐘？！係咪都係自介個D？

不過你寫expect salary 係幾多？